有冇人係會whatsapp講好難聽好難入耳說話

特別係對緊張既人同女朋友，係冇安全感定點